天文台使唔使咁能鬆手

屌那星係咁派顏色

平日又唔見佢咁勤力

聽朝咪又準時翻工

佢家下紅色雨

難得可以刷數據

遲下比人屌又話自己有掛到

香港島先係香港

改名做港島天文台啦屌你老母

大交合知道聽日大跌市, 聽朝紫外線指數100都掛黑雨

港島>狗龍+新界

唔通番工先黎出咩
邊有咁好死呀

星期日緊係掛盡佢

大交合成功分化香港人

港島=廣泛

港獨

上個星期日打撚哂轟天雷打足半夜先得個黃雨仔，其實話唔係人為真係冇人信

而家唔掛等幾時

天文台 under 商貿及經濟發展局

屌你老母大交合
死全家啦

因為d決定會影響經濟

祝天文台全人身體健康

星期日唔紅 唔通平日紅